在冥界经历了一些混乱的冒险之后，你会感觉焕然一新。 来自电子游戏虚拟世界的五个耸人听闻的度假目的地|谢莉·谭，伊莉斯·费维斯，吉恩公园，阿曼德·埃姆德梅| 2021年2月25日|华盛顿邮报 
 在之前的一本书中，法里罗将自己沉浸在孟买秘密舞蹈酒吧的地下世界中。 在印度，两名青少年被杀背后复杂的真相|Mythili G. Rao | 2021年2月19日|华盛顿邮报 
 一个是活着的世界，另一个是充满死亡的阴间，玛丽安同时走过这两个世界。 《The Medium》评论:一款脱节、不满足的解谜恐怖游戏|Elise Favis | 2021年2月1日|华盛顿邮报 
 其中一个将考察学者如何获得关于暴力和黑社会犯罪的信息和研究。 边境报道:庇护程序陷入僵局玛雅·斯里克里希南2020年10月19日|圣地亚哥之声| 
 来自前苏联帝国各地的数百名黑社会人物参加了葬礼，其中包括4名来自阿塞拜疆的犯罪头目。 菲奥娜·祖布林| 2020年10月9日|Ozy 
 我们都知道唱片行业有黑帮，但这是非常严重的黑社会。 George Clinton谈行业“暴徒”和没有人想听一个瘾君子|Curtis Stephen | 2014年11月19日|DAILY BEAST 
 瑞克逃离了冥界，也就是监狱，以英雄的身份回到了人间。 《行尸走肉》的卢克·天行者:里克·格莱姆斯是完美的现代神话英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 对于大多数英雄来说，神话的第二个循环涉及到进入阴间的肉体之旅。 《行尸走肉》的卢克·天行者:里克·格莱姆斯是完美的现代神话英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 事实上，与冥界女神的相遇是这个神话第二个循环的另一个步骤。 《行尸走肉》的卢克·天行者:里克·格莱姆斯是完美的现代神话英雄|Regina Lizik | 2014年10月28日|DAILY BEAST 
 哥谭市可能会发展成一个惊悚的神秘故事，探索腐败的警察和肮脏的黑社会。 蝙蝠侠值得比“哥谭”更好的|Sujay Kumar | 2014年9月23日|DAILY BEAST 
 为了清理自己，这个年轻的警察从黑社会的枪中取出半打铅弹射入体内。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 就在那时，黑头巾突然得到了一种灵感，使他成为黑社会里最能干的对手。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 维吉尔告诉我们，欺骗客户的赞助人将在冥界受到特别的惩罚。 罗马人的私生活|哈罗德·惠茨斯通·约翰斯顿 
 在阴间，人们朝魔鬼蛇阿匹普吐口水，诅咒它，还有它的蜡像，祭司们塑造了它。 巴比伦神话和亚述|唐纳德·a·麦肯齐 
 这不可能是黑社会的行话; 它太直接了，同时也太生动了。 从一个地方到另一个地方bbb欧文·s·科布